城大同學請注意

城大同學請注意
有個有pass 既男人帶保安趕人走 唔比行近hall 果頭
可能係我多心 但請注意一下

三車上緊city

自推 堅有事

tui

推

？

唔係sor 佢地經過

okay 拉

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：